5年前有2個人行得太前 一個梁天琦 一個朱經瑋

大家點睇?

睇到第二個笑撚咗

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

sad but true

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

人就得一個, 天琦係想法行得前, 另一個係對狗腿行得前

仲

朱sir 5年前已經想話比我哋知警隊濫暴同腐敗
甚至以身許法
歷史一定要還朱sir公道

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

朱經瑋而家咁做畀人讚添啦，無打頭

打背

以今日標準，當日兩個嘅行為已經係行得太後

屌你

6vy7[yg66fttvt6yyrl]y[t/url]v
[memgigber][/membeir]

仲有古思堯後面條友

你啱

有名牌

對比E家既警暴
朱SIR真係好警察黎

燒支那旗方面，古思堯係行到最前

樓上有啲人話咩還朱經緯公道 係覺得咁睇野好有角度好曲線好好笑 定做慣奴隸要搵野讚下？

全部都仆街黎 就係咁簡單

擺明曲線啦

揾次撐平反柒警同朱蛇

仲有鄭錦滿

包致金侄女都行得太前

最心痛是，打得太前

認同朱sir行得前，咪即係認同而家黑警濫暴係岩

朱sir咁撚樣only

唔係 咁係證明而家係幾咁無法無天 法治何在

唔係行得前
而係當時未升級

笑到重傷啦

社會今日要還朱sir一個公道，浩園今年要留一個位置畀佢

笑死

朱蛇用警棍都係瞄身打，依家下下爆頭

行得最前係蔣公 畢生都抗共 雙十記念一下

Sad but ture

嗰陣睇覺得好震撼好暴力
依家睇覺得勁斯文

冇話啱定錯 只係行太前 先一步做咗件事

算斯文
依家下下扑頭

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

基本上依家30000個都會咁

豬sir心諗個時我輕輕扑下都坐幾個月
而家打到爆哂頭都無事
dup撚哂春

happy new year嗰個男仔更前

唔好習慣啊

電腦大爆炸阿伯行得仲前

朱sir點睇

依家豬sir高薪厚職

對比依家佢好似r痕咁

我係豬經偉真係即時用碌警棍dup自己個春袋

5年前都敢咁打
比著佢依加喺到分分鐘第一個射殺示威者添啦

白警

朱sir
屌 我份長俸呀

Diu 笑左

朱sir真係千古奇冤

仲有陳巧文😭

Sad but true!

當然，朱經緯用棍打途人係唔啱，但起碼佢睇落係真心執法，唔係存心打人或報復。相比依家故意對市民濫捕，行私刑，亂開槍嗰啲真係小兒科

好悲哀，睇番段片竟然覺得豬sir無用暴力

而家下下爆頭, 十八銅人式圍毆

依家睇落好小兒科 依家話兩句就抆槍舉槍

想睇

佢份長俸照出 冇扣到

so sad but true....

呢個有10年

朱蛇真係慘過食屎

但抵死既

7警呢?

但佢打路過嘅人 和理非都未必係

呢個真

我屌
刑事都照
呢班社會瘀血
不過好似新黑警無咗長俸呢支歌仔

另類連儂牆 家家戶戶都知道

真心想知朱經緯而家點諗

可惜嘅係佢跟錯大佬，跟林志偉佢咪無事囉

而家都打路人, 記者/FA都打
仲用槍爆眼

行過都打都叫執法？

10年前有2個
1個陳巧文
1個amina

推

朱經緯真係搞撚笑喇

呢個真
第二果個係而家好小兒科

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

屌你地老母呀，因為而家啲黑警更加黑就走去捧朱經緯？ 忽撚左呀？
唔理你真心定假膠，對唔對得住手足呀

咁以朱蛇既裝備，神獸應該搞掂左朱蛇

而家下下打到你腦積血
非傷即殘
路人都照拉 拉到就打幾下
如果係前線就暴打

梁天琦唔係行得太前 而係真正既先驅者
如果佢唔行第一步 今日香港社運成個格局都唔同哂

手臂既延伸... 邊位大狀諗d咁撚弱智既辯護理由

好撚心酸

笑左

好似有套戲係咁講
警棍係警察手臂延伸

其實我覺得唔好淨係focus係梁天琦到，魚革仲有好多手足㗎，佢地都付出唔少

長俸照出
做大公司高層 再食多份糧

唔爭氣，第二個笑左
豬sir今年先扑人的話升官發財了

喂 喂喂

佢行得仲前過陳巧文

真係接受唔到

光頭sir:遲五年咪冇事囉
一個打人打到坐監
一個上咗支那神枱

朱sir

豬蛇

朱蛇一定dum春dum到仆街

殺人, 強姦, 講大話, 休班警, 賊贓嫁禍, 選擇性執法 ...

數之不盡

仲有四眼哥哥

還朱經緯一個清白

佢真係都好撚慘
Hea住打都要坐
相反班垃圾散仔依家打到人哋爆曬缸都唔使坐
我係佢真係嬲撚到仆街
不過都係抵撚死

朱經瑋=時代的糞便

11/10 十八區 全民文宣

我係護琦手

講清楚啲 一個係人一隻係狗嚟

真心膠？
佢而家仲做梗咪比當年更大力扑無辜市民囉

四眼哥哥 d選舉表現7到核爆好無

拆大台已經夠威一世

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀

呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

朱Sir仲要有警員編號

而且佢仲要有跟警例
警例講話只可以橫打
宜家班狗個個直打
雖然唔想咁講
但朱蛇真係跟警例執行職務
某程度係良心警

侮辱左天琦

都唔知好事定壞事,朱蛇都變良心警

個陣大把人有拆啦
選舉：piss 莊 兀
7到都唔好意思話撐佢

就係良心警警隊先由佢坐監

同依家個d比 簡直係慈母呀

你話陳浩天有份拆學聯仲好啦

朱SIR同暗角柒警應該好後悔當年打得太早,宜家黑警就算殺左人都唔洗上庭審

港唔洗聲援埋朱sir

係 好彩佢入左去坐

我成日都話朱蛇係監倉一定唔眼閉

黑警無一個無辜

冚世界都未升級 佢升左級咪係行得前囉

一齊來為朱sir平反呀

push ar

朱蛇

呢個唔算啦 暗角一直都有 不過唔好彩比人影到

衰on9

依家畜龍下下禁地磨面 先屈手 喪用警棍

咁既形式拘捕 呀朱蛇 睇返呢四個月新聞真係唔知點諗

不過 朱蛇 你放心 日後續一清算 大把黑警陪你

笑撚左 朱蛇

屌你
攞我天琦bb同隻狗黎比

黑警要清算

屌

只係香港人行得太慢

朱蛇兩個仔仲做緊狗呀
有無人起底

朱蛇有霖巴 冇蒙面 respect
其他狗夠膽打唔夠膽承受 可恥

朱經瑋行得太前? 佢行得前而走得慢俾人影到咋下話?

朱經緯都可以上神枱連登

以前會怪佢剿匪不力
呢排睇返清末民國嘅歷史
就覺得佢做到呢個地步已經算係好勁
就算做到最大嗰粒，都唔係控制到好多嘢

佢唔係行得前
佢係唔好彩斷正
啲狗不嬲係玩有罪假定
懶過閪
報案都審犯咁
休班都仲咁大支嘢
明明只係散仔都仲可以喺平民面前無限放大

Sad but true.
仲話係克制，放水

盧建民

還番公道人地拉叫d記者

有無人可以幫朱蛇司法覆核
以宜家標準
佢係唔應該坐架
快啲搵人幫朱蛇民事索償啦

個官淨係單憑影片點可以就咁就判佢有罪
要睇埋前世今生架嘛
撐朱蛇 還朱蛇清白

暗角7警:
Am I a joke to you?

不如4點鐘叫記者問可唔可以還朱sir公道

早打早享受
遲打唔駛受

朱經緯而家仲做緊嘅話咪又係打頭

邊個？more

班狗應該都深表認同
分分鐘仲當朱sir係偶像

豬狗坐完仲有長糧

樓主同like咗嗰啲 搵朱經緯同梁天琦比
你哋有冇諗清楚? 你哋係咪傻撚咗? 梁天琦睇都會點諗？
我一啲都唔覺得好笑

仲有徐步高

朱蛇咁都可以洗白

徐步高，為民主而死，仲要俾人老屈成魔警
陳巧文，舉雪山獅子旗
Amina，摑得非常好

洗白撚？
玩膠玩得多因住無意間變腦殘

痴咗，一個開風氣，領人羣，連口號都係𠳔嘅。

反而另一個要用用7警，𠳔hea做。

我屌緊你地on9呀 撚唔知曲線 問你地曲黎做乜呀 柒撚怪

唔出奇啊

但就係咁先證明依家啲差佬根本係尋仇，報復，唔係執法。 我講清楚啲，唔係話朱經緯啱，但起碼佢錯嘅程度同依家是但一啲警暴case比係小巫見大巫。上面有人講佢都唔係打人頭，呢樣已經同依家差好多。 同埋好重要嘅就係佢都受到法律制裁（雖然等咗好耐）。依家嗰啲有冇任何一個會需要坐監？ 停職都唔會啦，就係咁先顯得現狀黐撚線

除暴go

朱蛇踢幾腳就要入去坐 依家打到殘廢到冇事

原來無撚啦啦都要曲線 曲黎做咩？依家屌我又咁撚直線抽擊 咁兇狠 屌朱經緯就話要曲線
現實見依啲人一定係懶醒死柒頭 無撚啦啦彈幾句無里頭野 跟住話曲線 on9仔黎

屌你老母死柒怪 對我又咁撚惡 小小野扮撚勁 傻鳩

屌你老母 你咁醒又唔明我講咩 我咁講唔係話我醒呀 無啦啦激咩撚動

你好撚鍾意屌人咩 無撚啦啦由0爆到100 你係咪有病架

死柒怪 亂咁屌人

後面

圖書館戰爭

好心你依啲人有病睇醫生 屌多你兩野我都block鳩你 你啲人平時啲留言實無咩營養 唔睇都無損失

手臂嘅伸延，我今日終於領悟到

屌你死癲狗

認真，徐步高真係冇得輸

直程應該搞返個，為朱經緯平反嘅大遊。

內容係：相比宜家d警察，朱生已經非常斯文守法，點可以判坐監立即釋放朱經緯！七警暗角打人無罪！

應該結左婚 生左仔

仲有陳巧文呀

仲要有名有姓咁打

證明個社會係幾咁諷刺姐
黑色幽默

企開啲啦釣你老母

星期五中環快閃 撐被捕保安

梗徐步高死忌嗰日搞中遊行悼念佢啦

的確係好諷刺，五年前朱經緯喺鏡頭面前用警棍打咗市民一下就冇晒退休金。
今日班黑警喺鏡頭面前殺都冇事冇幹仲有OT錢攞

不過朱經緯都係警渣嚟，佢打人條頸，一覺唔好彩真係會癱甚至會死。

仲有冰之鍊金術師徐步高

依家睇番段片覺得佢斯文

朱蛇心諗搞鳩左我兩年
遲五年先打人原來乜事都無
仲要本來就退休

而家好似好溫柔咁

朱蛇見到今時今日嘅同袍會有咩感受

屌笑撚咗 朱經緯

朱sir不知幾爽，咁就袋左千幾萬

真 佢唔出棍啲人真係未必行
教材式最低武力驅散

徐步高同葉繼歡先係走得最前個個

朱sir今日睇真係最低武力
以前啲黑警主動扑人要坐
今日主動開槍係英勇

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

還朱經瑋一個公道，要求人大釋法判朱經瑋冇罪

朱經緯上訴就好笑

一個受佢手足景仰
一個受佢伙記嘲笑

好撚和平朱蛇好慘

朱狗真係慘，宜家可以蒙撚曬面打人強姦殺人，冇後果

宜家班狗實笑死
閒閒地都舉槍
仲用棍

拉

689係好特首

係殺人都無事呀

今日都心裡諗到呢樣野

有冇人幫下朱經瑋上訴

嚟返招隔山打狗

又洗白

緊排笑得最開心嘅post 笑下笑下又有d sad

Push

朱蛇行得太前做埋condom

仲有朱狗都唔可以接受香港人唔可以習慣